INFORME DE LA PÁGINA
-----------------------
1. Crear un formulario en contacto que permita enviar correo electrónico automáticamente a su correo.

2. 


Elementos que faltan por completar
1. Contactos: crear un formulario
2. Metodología: falta la ventana modal
3. Talleres: títulos
4. 